「黑木蘭」中国票房破3400萬人民弊

圖／翻攝自《貓眼》

據《貓眼》預測，《花木蘭》在中國大陸的票房會有2.9億人民幣（約12.4億新台幣），今日票房數據出來後在《豆瓣》上引起討論，中國網友留言認為「這電影2個億都懸」、「首日這麼差，除非質量好才能打翻身仗」、「撲得明明白白」、「好難看我看到一半就出來了」、「週末日票房應該還會再高一點，不過票房也確實夠差了」。

得3000萬

又話 1人1$ 都14億

又燈
好快過10億

又話唔比上

以前啲superhero輕取10億

仲以為少個0

支那人緊係想睇外國大作 宜家要佢地睇支那野緊係麻麻啦